藝人同品牌合作嘅公司解約要賠幾多錢？

怕條撚
有本事就係中國告佢違約

無合約精神既地方
分分鐘要你賠返錢比個偽人